Iphone 有個問題唔識解決

當我用wifi download返google backup 入面既相係成功既
但如果我出街用返4g去download, 佢會彈一句:儲存至相機膠卷時發生錯誤

究竟點樣可以解決